如果有粒核彈係香港上空爆開

咁會唔會成個香港嘅人都望到
又如果落左係港島，啲新界仔會唔會知，定已經死咗？

你估喺香港爆，新界會走得甩咩

唔好講nuclear bomb
你上網搵下hydrogen bomb直徑先
搵完，再google map下香港

Range of explosion....
香港成個會冇撚左

睇左...好撚癲
琴晚發咗個惡夢搞到今日危機感好重

爆完第二日繼續返工
記得準時起身

你射核彈還射核彈唔好阻到人返工呀嘛

香港爆深圳都一樣攬炒

小學畢業未?

有無科學丁丁可以介紹下
核爆個下係唔係會瞬間死亡無痛苦?
如果係的話應該比百年歸老更舒適

喺上空爆只會中幅射線,要過好多年先死,
要喺地面爆大家先可以咩都感覺唔到一瞬間氣化

變屍鬼繼續番工

東風-5 over港島

上網search下日本核爆啲片啦， 圓周幾十里啲未反應就化灰啦 再遠啲既會中radiation 好快死 好核突啲相

你要係呢個range到死先係 係外圍中幅射等多廿鳩幾年先食

新界西/北相比九龍同香港島來講會冇咁傷。赤鱲角同東涌都係。

中幅射/比高熱燒死先慘

如果比衝擊波瞬間貫穿就好d

24.5 km 內 - 三級燒傷

輻射影響唔知
但高山應該都擋哂爆炸衝擊

大亞灣?

香港核爆的話
係大半個廣東都唔駛要

原子彈都成個廣島

如果要玩核彈空爆 射都射入啲

真係係香港空爆 你仲望個天有咩用 1秒就冇感覺

之前上個一個網 有得選原子彈同核彈 空爆同地爆 要點地圖 就會有個影響範圍出嚟